## Тестовое задание для PHP-разработчика.

1. Реализовать сущности автор и книга

2. Реализовать интерфейс для управления сущностями. 

* CRUD операции для авторов и книг
* Вывод списка книг с указанием имени автора в списке
* Вывод списка авторов с указанием кол-ва книг

##### Реализовать REST API для выдачи данных в формате json.
	
* Получение списка книг с именем автора
* Получение данных книги по id
* Редактирование данных книги
* Удаление книги

Для выполнения задачи желательно использовать фреймворк.
Результат представить ссылкой на репозиторий.


## License

The Laravel framework is open-sourced software licensed under the [MIT license](https://opensource.org/licenses/MIT).
